\section*{Выводы по главе~\labelcref{ch:eq}\label{sec:eq/conc}}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:eq}}

Представлены основные выражения для моделирования и оптимизации резонаторов и~ЦСР на~СВ и~БВ при
помощи МЭС в двух вариантах нормировки.

Выражения для нахождения распределения электрического поля,
входного сопротивления и дисперсионных характеристик секций,
основанные на материалах публикаций~\cite{kaluzni,kaluzni06,vikulov},
приведены в обобщённом виде для случая наличия комбинированной связи между всеми ячейками секции.
Рассмотрены методы моделирования соединённых при помощи волноводов УС с использованием МЭС\@.

Выражение для учёта нагрузки током ускоряемого пучка в ЦСР, приведённое в
работе~\cite{StepnovPHD} в виде функции от доли потребляемой частицами энергии, упрощено до
вида, включающего в себя только средний ток пучка и ЭДХ ячеек, значительно облегчающего его
применение.

Предложенный метод расчёта переходных процессов, в отличии от описанного в работе~\cite{kaluzni08},
позволяет моделировать переходные процессы при произвольных значениях ЭДХ ячеек и учитывать
комбинированную связь между всеми ячейками секции.

% В параграфе~\cref{sec:eq/stationary} приведены выражения для нахождения распределения электрического
% поля в секциях с электрической, магнитной или комбинированной связью между ячейками с стационарном
% режиме.
% Предложенное численное решение СЛАУ не накладывает ограничений на параметры ячеек или на вид связи
% между ячейками и может быть применён также для сложных типов структур со связями через ячейку,
% через две ячейки и т.д.

% В параграфе~\cref{sec:eq/zin} приведены выражения для нахождения входного сопротивления секции с
% использованием рассчитанного ранее распределения поля.
% Кроме того, приведены выражения, позволяющие получить полную матрицу рассеяния УС с
% учётом резистивных потерь.

% В параграфе~\cref{sec:eq/dispersion} приведены выражения для нахождения дисперсионной характеристики
% секции с и без резистивных потерь с использованием известных значений связи между ячейками.
% Для известных трёх точек на дисперсионной кривой указан способ нахождения значений связи
% между ячейками.

% В параграфе~\cref{sec:eq/transitional} произведён вывод выражений для нахождения
% распределения электрического поля в ячейках во временной области во время переходного процесса.
% Был использован прямой метод нахождения решения системы ОДУ, не накладывающий ограничений
% на параметры ячеек или на вид связи между ячейками.

% В параграфе~\cref{sec:eq/waveguide} приведены выражения для нахождения распределения электрического
% поля в нескольких секциях УС, связанных при помощи волноводных передающих линий.

% В параграфе~\cref{sec:eq/opt_coup} приведены выражения для определения оптимальных параметров ячеек
% ТТВ секций на~БВ\@.
% Выражения позволяют аналитически определить оптимальные параметры коэффициентов связи ячеек ТТВ а
% также из собственных резонансных частот, обеспечивающих согласование секции на выбранном
% виде колебаний.

% В параграфе~\cref{sec:eq/eigen} приведены выражения определения собственных видов колебаний в
% секциях
% с превалирующей связью по электрическому или магнитному полю.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertation"
%%% End:
